撒回惡法 狙擊警犬

屌你老母一個完全唔理民意、只會歪曲事實嘅影后特首
一個濫用武力權力去迫害小市民、淪為政權儈子嘅社會垃圾
人人得而誅之！！！！
聽日大家繼續上力
撒回惡法！
狙擊警犬！